梁頌恆的士片流出！！

Sorry 無心呃大家入嚟
我開始見到有人話Baggio係鬼
但我真係求求大家唔好再話梁頌恆係鬼
可能佢有時落錯決定 又有時會坐的士
但其實佢真係好撚好

你地自己諗下之前區選俾人DQ屌得佢地幾犀利 仲要俾你地話佢鬼
俾我地屌得咁甘 佢到今次都肯企出嚟
幾次都見到佢發夢又好主動咁想去協助被捕人士
（我幫朋友時搵過佢，雖然遲咗覆，但都有解釋返點解遲覆，呢點我自己好加分）
佢經歷嘅無力感一定仲多 但佢都選擇繼續信任我地 一齊守住香港
點解我地仲要話佢係鬼？
我地自己無力感都夠重 點解仲要增加佢嘅無力感？
加上今次唔係講好咗不篤灰不割席不指責咩

sorry for 1999

偷偷推自己

做咩負評我我講唔啱咩
你可以覺得佢垃圾 守唔住個議席
但我只係覺得佢地努力用緊自己方法表達意見
雖然衰收尾 但唔代表佢就係鬼 都唔代表佢係一個衰人

佢好STUPID啊, 同人講真係收人錢, 咁會累到我地無辜香港人都一齊GG

比人睇外國勢力入侵就影響在「整場運動既目的」

我地大家資源本身都係自資, 而且唔係外國勢力入侵先發起呢場運動

係本身大家都知條「法例有問題」。

宜家咁講, 會令到大家年青人「原來就係受人控制,先做呢件事」...!!!!!

咁揚出去, 「外國會點睇香港人」???

佢唔係話唔知直播緊咩

我唔係人

我理得佢出發點係幾好，以佢嘅智商根本冇資格call任何行動
佢可能係一個好人，但同時係一個蠢人
有時候，蠢人比壞人更可惡

咁話佢蠢咪算 唔好再話佢鬼了
我真係覺得佢好慘

認真講 佢係好人 佢有heart
佢一定唔係鬼 但好撚蠢 毫無政治判斷能力

我從來冇覺得佢係鬼，因為唔會有人搵個咁撚蠢嘅人做鬼
我認同佢出現點係好，係真心膠嚟嘅，咁講你會唔會開心啲？
但好心，佢都算係公眾人物，行年32，佢做嘢之前唔識諗後果個咩？
由選舉論壇觀察到佢而家，每句說話、每個行為都唔用腦，唔諗後果，冇諗過爭取乜，冇廟算，純粹為make noise而做
好心啦，咁嘅人，我覺得仲衰過鬼

佢on9啫唔係鬼，起碼佢敢企出黎

咪撚再放呢張圖張圖係幾年前圍中聯辦個陣既事黎,同埋個次佢都係最後先走

其實想佢退後一步
唔好走咁前

認同，太年輕，太輕率，一腔熱血，但係學藝未精

冇錯⋯ 佢可能唔係鬼
但係， 其實咁多次
都知自己唔係lead 人既材料
做返個普通人咪算囉。
咩訪問都唔做

你又唔夠之前本民前疊馬

何必要做到咁呢⋯

上次就抄身份證

我唔想下次班手足送頭啊

佢係on9
利申 16 年投巴 之前次次都可以忍
今之真係唔掂

外國點睇就未切影響到 最影響就係本地

的士梁食屎啦

三張都過仲年輕

推

佢唔係鬼 係無自知之明姐
唔知自己有幾蠢 唔識lead咪唔好lead囉企後排好委屈佢呀？

梁頌恒係衰on9姐

對住Baggio 同我黎政治潔癖？
Gphone見議員唔係勾結緊外國勢力呀？

外國人見到你咁講真係得啖笑
因咩解究對個錢字咁大反應

佢真係恨鐵不成鋼

又幾上鏡 一認就認得出

頭條日報報梁頌恆同郭文貴既視象對話

係呢個post，呢個人都係post同一段野
大家要小心分化五毛撚
好撚多

不割席!!!!!
你唔同意都好, 佢係自己友

同楊逸朗一樣
Btw，睇得出佢地兩位真係有心救香港嘅義士，最多都只係有勇無謀，但佢地嘅決心同勇氣一定比90%連登仔仲要高，三毛成日抺黑佢地兩個，我地應該要還佢地一個清白

次次都話佢on9白癡就冇咗回事
究竟佢係真弱智定扮弱智？華仁名校畢業，城大學生會會長，政黨召集人，前準立法會議員。咁嘅履歷都有可能係白癡仔？有冇咁多巧合咁多次都係佢？

隔離眾志整臭咗篇poster都俾人屌到仆街
呢條友搞到幾十人俾人拉咗
無啦啦又係live 到講到收美國錢
而家搞到我哋俾人抹黑上晒新聞cctvb

一句話佢白癡一句話唔好分化，佢乜事都冇

雖然我都笑巴on9
但自問自己又出左幾多力
其實你地一個二個講到自己咁醒
不如都出本出自己個樣行出黎啦
我自問唔醒加樣衰
只要有人真心行出黎我就可以撐

另外個個話掛住梁天琦
你地唔好咁啦
其實越高期望佢都越大壓力
希望佢冇事出返黎就夠
佢的確係一個真心愛香港嘅人又的確犧牲太多
但真係睇返成件事
覺得比較係時勢造英雄
利申：有allin6幫藍型助選（仲要係魚蛋前開始果時個心只係諗有人出黎試就撐）

大家唔好成日望有人帶領
自問受得住比人鬧比泛民港共夾擊抹黑嘅咪出黎囉
我會盡力幫嫁

理得佢係唔係鬼
屌你老母搞到學生比人查id呀
食屎啦你

捉鬼最戇鳩

明明條友衰on9
有錯就認
護住佢做乜鳩
自己檢討下啦梁頌恆
利申:唔係要分化,但係佢的確on9

佢被dq後無咗一筆錢又無埋議席 仲要比人咗屌足咁多年都出嚟抗爭 我又唔會話好欣賞佢 只係希望多啲呢類有心有火嘅人企出嚟

Btw好多人釘佢自爆收錢 係收都無野好屌 如終付出咁多

你絕對唔係鬼
好驚你會好似游b咁心灰🙏

屌睇一次笑一次賽跑冠軍

冇怪過佢但gif真係睇一次笑一次

你地呢d咪正一 對義士嚴苛 對敵人寬容 既好例子囉
一味屌梁頌恆on9
佢on9 蠢 判斷力差 但佢起碼敢企出黎
點解依家無大台 就係因為邊個帶頭邊個死
前線有幾亂 全世界都知 依家有個人 用佢僅餘既動員能力同號召力 露全相咁去比方向出黎
點解出面d前線發夢post係檢討 呢度就係圍屌？

真係唔知邊個先係鬼

借個位，唔好意思

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

放大啲字唔會令廢話變真理架傻鳩

其實真係好想講
嗰日發夢係西環佢留到好後先搭的士走

屌你老母